如果而家何妖篤幕後大佬出黎，你地會唔會原諒佢

今鋪玩大左，收唔到科

會
唔會

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動